爸絲點睇生機飲食(raw food)

見到外國相當盛行，係咪真係健康啲？

生機飲食就算健康左，但唔好味點長久落下。
姐係楊州炒飯唔炒得返楊州飯

我睇外國ig，帶啲都幾吸引

用香草個類天然調味無咁dry

唔係冇煮就健康

佢地話生食先可以令蔬菜既礦物質保存